Exersati comenzile Insert si Select (cf. exemplelor din notele de curs si laborator) 

utilizand tabelele din propria dvs  baza de date.


Observatie:

Studiati cu atentie modelul conceptual si relational al bazelor de date.

Refaceti structura bazei de date.


 
